Hi Warren Buffett

偶像

錯了，隨巴已打贏所有連登仔
10倍2星期

共勉之

好耐無見了巴打

唔怕了，反正我地1齊贏，點玩都贏了
上來冇乜意思，可以話，我live 住教就冇事了
我上嚟都係睇有乜突發了，遲啲俾你睇成績

你都係救贖嘅1人
賞面就他日我樂意協助

羅生門

賺完又輸番哂出去
其實幾多倍都無用
到最後都只係怕浪費你d心血